有位絲打 將榮光同香港人聲音帶到巴黎聖瑪麗教堂

Arranger: Alice Hui
Flutist: Alice Hui

音色超細膩, 順滑
有真實感情投入既演出係與眾不同
觀眾都聽到好感動
最尾企晒起身拍手

台上一分鐘 台下十年功
睇完記得 CLS 支持

推

多謝手足

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

fusion 左半首獅子山下入去

Push

喊左

手足們，唔好放棄

多謝手足

連豬喊

光復香港

感動

推上熱門

好正

touching

推推

[今日維吾爾，明日香港] 一個維吾爾人的故事

Really touching

大家加油

唔好再鬥黃

出面垃圾post一大堆

有個觀眾聽到喊咗
現場聽一定好震撼

起雞皮⋯⋯

push !

又要多謝多次dgx 巴打
創作咗首神級歌俾全世界認識2019年六月後嘅香港人

睇返絲打fb講,
當時d外國人聽完都有問首歌既意義, 話聽到好感動
所以演奏完standing ovation

btw dgx新歌出左trailer啦 完整版幾日內都會面世

pish pish pish

勁

士氣大振

真係會

借位:
英語文宣組YouTube Channel上線

喊咗❤️

Push 多謝你！

有大家既意志 先會有呢首歌

支持手足

尋晚聽咗，好好聽

pish

push

Bravo

推吖

期待！
多謝分享
我有買歌支持架

感謝

買歌買歌
sub patreon

啲觀眾起身拍手個下

睇片都聽到眼濕濕

師姐好波

幾分幾秒 miss左

好似唔少人本身唔知首歌咩意思 聽完都覺得好感動

多謝

支持！推！

我以為自己聽錯

心聲

絲打好似2月中演出
希望佢而家安好

有沙入眼

光復香港！

國歌

獅子山下對唔少人黎講都有一定意義
雖然我就冇乜

但尊重改編

3:00 第二排男人右手邊個女人開始拎紙巾

connect 到三十中打上嘅我諗都

滾動

一齊推

係wor

[金鐘即時] 612十個月紀念活動

我地慚唔慚愧

個鼓打咁耐都未爛

D runs清到

推，絲打好野

聽到喊

喊左 希望大家保持熱度 香港一定要光復

你叫個班拎住支"光時旗"旅行打卡影相既"海外手足"情何以堪

英語文宣組YouTube Channel上線

正呀

冇得比較
每人做唔同野 , 唔係樣樣野都可以影低

好好聽ar
多謝海外絲打

好聽到喊

各有各做姐

多唔多人知首歌講咩？
唱完唔見有介紹都感動到喊同拍手

Touching

仆街,聽到第一粒音就即刻眼濕濕

多謝

好撚正

要再次多謝dgx巴打創造咗呢首國歌

一齊打爛佢

識貨

痴線勁好聽

支持

又鬥黃
每個人能力唔同
各有各種盡做
逐漸挑戰自己極限

x2

P

有D唔知 都聽到好感動
音樂既力量 唔需要文字

音色準，又順滑，想像唔到背後下左幾多苦工

U

adore

台上一分鐘 台下十年功

幫手推幾下

tui

help tui plz

多謝手足！

聽到喊咗我係香港人呀hi

我係香港人呀hi

hi

好感動

榮光同獅子山下真係好好聽

聽到中國國歌只係諗放工
聽到榮光真係會流眼淚

我地呢代人要重新定義獅子山下精神

推 好優雅

默默推

大大聲推

我買咗榮光正版啦你呢？
記住cls!

痴線後半嗰part勁到

正

聽到停唔到

忍唔住連loop咗幾次

一齊推兩下

help pish

願榮光歸香港

喊咗

幫手推

喊住推

光復香港，時代革命

返住工推

多謝大家

(我未)

禁錯不推文！

巴打繼續努力作多d好歌

罰你推十次

除左笛，彈琴果個都好好聽
好夾個伴奏，又唔沉悶
唔會搶左枝笛之餘
又聽到佢自己既solo

已經有2首編緊曲 另外有幾首作左排緊隊

pp

聽到起晒雞皮，好正

好似都係alice自己編

很想衝開這世上局限和束縛~

出去現場記得唔好唱pop果d
一定齊唔到

位絲打係咪喺外國做演奏家

觸動人心

我覺得唔需要重新定義 都代表香港精神
獅子係代表上一代 努力拼博
榮光係今代 追求自由
而兩首歌 兩代人都係想建設好香港

本身應該係 同埋係外國進修

獅子山下已經俾佢地個代玩爛到變咗奴隸主義

連丁點守望相助互相扶持都搵唔到

攞

香港人

聽完喊左

好溫柔嘅曲調

我推

好好聽

聽到獅子山下果下覺得好震撼
兩首音樂融合起黎唔會令人覺得唔協調
絲打好野

好有才華

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

天主邪教

我都係玩音樂，可聽到更多
平時busking level 部琴都係 4/4 咁啪到尾

呢個編曲太神了

我地每個人都可以一齊做更多

推推推

最後啲觀眾企晒起身

光復香港 時代革命

喊左

唔識形容
輕功水上漂咁
順到癲

感謝香港音樂人手足

頂唔順，腦海出現太多畫面

人地本土出品黎 演藝學院畢左業再去外國深造

我愛手足

聽到起曬雞皮
音樂嘅力量真係好大
多謝曬你啊絲打
都多謝dgx作咗願榮光俾香港人
(ps 我依家每次聽不屈進行曲 仍然好想隨歌上戰場

願榮光歸香港
天佑我城
香港獨立

係唔係mix 左少少獅子山下 定我聽錯

係 改編果時加左少少 笛有1 2 句
琴最後有

因為獅子山精神對唔少人黎講都有重要性

港女

我都喊左

訂閱 CLS

次次聽親願榮光歸香港都諗返起過去大半年香港人經歷過既野

我感動

痴線, 一路聽一路喊...

香港人要再次集合！

光復香港 時代革命！！！！！！

好靚

help push please

幫推plz

何以這土地淚再流

屌男人老狗喊咗

音樂一響起就喊撚咗。
求大家唔好忘記當日點解要企出哩

忠於心中的方向

不管旁人話語 去踏上這條我看見的路

痴撚線 好勁
聽得出真係有料到

絲打

點解我會聽到喊

你個名

現場觀眾都聽到喊

何以令眾人亦憤恨

榮光會成為最代表香港嘅音樂，後世外國諗起香港，就會有呢首歌做bgm

昂首拒默沈吶喊聲響透

有各種arrangement match唔同氣氛
真係神曲

唔熟長笛都會覺得好勁

多謝手足
型到爆

HO BALL~~~不過如果有"聖可版清唱"都好正好窩心

x2聽第一秒就毛管棟 然後就想喊
呢一刻真正體驗到點解會有人聽到國歌會感動到喊

由一開始好Raw嗰陣未填詞已經有咁嘅感覺

幫手share please!!

明天 會在 哪裡

隔住個mon聽都流馬尿

盼自由歸於這裡

可否再分析多啲作為導賞
我呢啲音痴想學多啲

好撚感動

問下佢可唔可以share譜先

絲打好波

Lau Ming

推呀

Up

最後尾嗰個段好撚正，諗唔到長首可以做到咁, 好感動

好聽到癲

up

好撚好聽

200萬香港人既國歌

會聽上癮

師姐勁

推多次

真上咗癮

起晒雞皮，一邊聽啲畫面一邊出現係腦海之中，最後形成兩行眼淚

聽到起雞皮

真係聽到喊咗好感動

檸檬茶

推!!!!!

打撚哂冷震

好好聽😭😭😭😭😭

Lm

屌係巴士聽到流馬尿
一聽到就諗起呢一年香港人嘅辛酸，中大理大個陣嘅畫面
有時抗爭熱度會淡咗，會多咗人嘈交
但為咗所有付出咁多嘅手足 香港嘅未來
仲有一口氣仲唔可以放棄一定要堅持到底

Glory to Hong Kong!!!!!

眼濕濕

多謝絲打

*就

本身依類古教堂既回音效果係特別設計出黎
d聲會特別好聽

真

好感動，呢首歌將會流傳萬世，即是我們失敗或被世界遺忘

換個角度諗 我地nothing to lose
本身已經冇民主冇法治

好撚勁

聽到喊

光復香港
時代革命

佢個造型已經表達左個意思

原則上無，但我們還有下一代，希望下一代保持警惕及智慧，不忘香港真正核心價值，即使教科書教64係外國人做，餓死幾千萬人係意外

Pish

不分化 不割蓆 不篤灰

更加要盡做

光復香港時代革命
大家一齊撐落去

可能都有d人好少睇外國新聞

好癲 好正

如果有超激昂版本就最好
始終榮光唔太啱classical

推到你勃起

每次聽到願榮光都會流眼淚

2:40

推！！

喺巴士上面喊咗出嚟

好勁

借個位 開Post咁多日連3萬都冇
唔該入去簽個名
你有幾想話畀人知你想香港獨立

推 CLS

起曬雞皮

好聽到流淚

Pishhhh

雞皮都起

聽說古人設計教堂都采用黃金比例和神秘學
所以入到教堂個人會感到特別平靜。
西方人無論結婚和喪禮都在教堂舉行
也不會有像中國人那種忌諱。

回音係勁 同埋石材

支持手足，永續抗爭
五大訴求，缺一不可，
守護香港，人人有責。

Amazing and unforgettable performance ~

絲打想表達嘅嘢
透過每一粒音完美呈現出來
多謝佢並祝願她一生平安喜樂

每當面對困難、失意、不安
我就會叮囑自己唔好輕言放棄
諗吓邊度可以做得更好
唔想丟香港人嘅架
我以身為香港人為榮

做好自己
俾世界知道香港人係高質素嘅

起雞皮

高質

洗唔洗咁勁

頭盔 眼罩

聽起身好舒服

百聽不厭
多謝Dgx團隊

聽到國歌想喊原來個感覺係咁樣

香港人真係好有創意
被鉗制思想嘅人同永遠唔會追得上

聽到喊咗

香港人繼續努力 唔好放棄

喊左點解咁催淚

時代革命

聽到喊能左
拍片個個好似都喊緊

好聽

多謝絲打 好好聽
好感動

光復香港 大家加油 cls please

感謝手足

犀利

一聽到眼淚就忍唔住流落嚟.

聽到喊左

輕輕推

lm

好耐冇唱

勁讚

Help pish

聽到眼濕濕

香港人 唔撚會輸

push 感謝手足

太好聽
推
CLS

好正, 聽到眼濕濕

政府造勢大會，不等於要杯葛。

全港最大騎劫行動

聽到馬上流眼淚

五大訴求 缺一不可 光復香港 時代革命

我一開始都以為聽錯 雖然唔算好有好感 但好有香港特色啊

港式優雅
我諗冇人諗過戴住頭盔眼罩都可以咁classy

可否借圖黎~~~ (借左先

現場既法國人話永遠支持
當時d人聽完都有問首歌既意義, 話聽到好感動
所以standing ovation

btw dgx新歌出左trailer啦 完整版幾日內都會面世

thx絲打

痴撚線，好勁阿絲打

好聽到震

真心有行動去將香港獨立訊息帶出去

好掛住大家一齊唱國歌既日子

突然諗起8月嗰時一聽到榮光，啲眼水就忍唔住流出嚟。真係失禮死人

DGX團隊

絲打多謝你

推

好聽到起雞皮，跟住就流眼淚

太感動

喊撚左😭😭😭😭

Bella ciao

究竟黑警或者愛國藍絲係咪香港人？

攞去～

大大力咁推

敬佩

神曲

反抗到底

喊埋右

Plz help push

絲打
支持你

Lm番屋企開喇叭聽

細味

推啊

聽到眼都紅哂，多謝手足。

絲打好叻 大家都好叻

Bravo!

如果10點唔係鳩叫 而係唱榮光嘅話
仲可以維持凝聚力

100分

屌那媽，真係每次聽榮光都會眼濕濕

推！
好感動

唔好睇完就算, 要推高view數

好感動 btw個cadanza 好有才

得咁少view
大家記住forward開去!

睇完之後翻聽返榮光
望住個mon 眼濕濕 屌
然後諗起最近啲人鬥黃鬥乜鬥柒 自己人鬥自己人
不割蓆不分化不篤灰啲口號好似唔撚記得哂咁
搞呢啲一係on9 yellownazi一俾係賤種狗
我在此屌哂你地老母

cls

法國政府都係仆街
希望我地都盡快可以得到民主

好好聽，多謝絲打

唔錯，好聽

同意

好聽幫你推上熱門

光復香港
時代革命
因果由國
容港治己
義憤民誠
香港歸台/美，唯一選擇

push, 快rt la

black bloc開咗Channel

好正，推上熱門

哭能左

真係好感動
多謝絲打，眼濕濕

聽到眼都濕埋

好好聽
聽到起雞皮

好震撼

呢d真係做到野啦，香港仲討論緊報唔報狗

聽到嗰度忍唔住

好L正

多謝手足..

而家聽返 仲係好激動

Jeng ah

演奏級水準，滑奏流暢，變奏出色，佳作！

手足

勁感動

啲眼淚真係默默咁滴落黎
多謝絲打

榮光+獅子山下=真香港精神

支持！

Push 好撚勁

聽到眼濕濕 好感動好好聽

I am still touching when I hear our Anthem.
Thanks DGX brother.

thank you for your support!

手足一生平安！

好撚多都係三毛藍絲
我地識入去save hk搞
佢地唔識入嚟玩咩

巴打 多謝你
作咗 願榮光歸香港
令香港有國歌
我每次頭10秒都想喊

大家幾時再有大合唱？
反正一個二個都唔怕死出街

Pishhhhh

聽到喊
好好聽

中段係咪插咗一少段獅子山下，仲有無其他歌我聽唔出。

2:20
同3:04係鋼琴度